即係以後乜柒活動都反對 都係非法活動 每次都開槍 直至令所有人驚到唔敢出街？

好撚正
中共政府一貫手法